今日柒到仆街 原因只有一個

主要原因唔係因為有鬼
而係大家已經覺得香港既黑警已經唔會講道理
無講 示威者做咩都好 都會施以暴力

記者 俾人爆頭

飲湯行過既市民 俾人打後腦

一個手無寸鐵既女仔俾人爆眼

係啲狗未習慣性放催淚彈之前
我地以為 商場 地鐵係安全既
邊有人會諗過 佢地會衝去商場捉人
邊有人會諗過 啲狗 會好似白衣人咁衝閘打人 用鎗射人

淨睇今日既結果 係 無錯 散水撚7左
但係
我想講 香港無一個地方係絕對既安全

唔好怪大家 散左
咪番去lor

唔係好大件事

最緊要 大家仲係到
大家既目標仲係一致

真 路好長 共免之

無錯
一次既錯失 只要大家仲係到
我地就有機會成功

加油

大家都係同路人 為香港同時 要為自己負責

今日好成功

真 散完咪再聚

所以更加唔可以分化
依家個環境好恐怖 好多假消息
好多鬼
如果我地再互屌 我地既力量就會變得好薄弱

推

同意 散左有咩所謂
咪再去多次lor

記得 星期五 星期日 唔好消費

柒都好過俾狗捉，最多下次再去

無錯 已經好多班機收左皮

隻腳係我地度
我地成日去坐兩三個鐘
佢吹得我地漲？？

希望 各位巴絲 唔好太自責
覺得唔好意思既 咪去多啲機場坐下 涼冷氣lor

要救人 個個反圍住Popo 加強意識 !
救得一個得一個!!

仍然好多人笑鳩be water

SOR , BE左WATER

兩邊都有道理
要和而不同
記得得閒就去機場坐

聽日再 入過去lor

問一問自己，今日入去目的為乜？

為尋晚個爆眼少女討回公道，為尋晚地鐵話內既催淚彈，為尋晚地鐵話內俾人1米內掃射，仲有一直既5大訴求！

有邊項係令好多班機收皮？好多班機收皮又成功左d乜？

其實 今日圍機場既目的係咩先？
唔係就係想啲機 升降唔到咩？

接受失敗 承認做錯
大家先會改善